蓋清呢排去左邊？

唔見佢上黎9up

日日見你9up 佢都唔好意思上嚟挑你機

認真post呀